
                      Buena pelicula, que en algunas escenas te llega a hacer creer que estas viendo una secuencia de un videojuego. En general no esta mal aunque la historia tiene sus puntos flacos, que igual es culpa del resto de pelis que nos tienen acostumbrados a otras cosas...pero bueno, siempre se puede mejorar, me gusta Alicia Vikander como nueva Lara Croft
        
            